有冇人分手之後自甘墮落

平時有啲壞事唔會做

一分手就做哂？

飲酒

岩岩分完，唔知有咩野做

飲酒
食藥
周圍fing錢

做啲邪惡既事

男叫雞 女做雞

咩壞事先？

啲人分手食煙飲洒根本張件事搞到戲劇化左，想全世界睇到佢有幾"慘" 。以為自己失戀食枝煙就會變劉華？

夠膽分左手去打劫銀行丫，咁就話你型啦！

咁你又唔好咁講

的確係有唔少人分左手放棄左以前某啲原則

乜都做齊
依家開始振作
一次過做哂戒毒戒煙戒酒減肥戒打飛機
直接進入仙人模式

濫交黎？

都有d 但無叫雞
不過都差唔多

分完手真係摧毀價值觀

每晚係到喊 每晚都失眠 係咁打自己

練成酒精肝

性病皇

開始食煙，夜晚一個人食住煙聽住枝煙草燒既聲音好正

唔會 因為咁做辛苦既係自己

分手後先識享受人生

Same here

飲酒都唔得 樓上屌你老母

有呀，衝紅燈，番工遲到之類

嚟個me too先
不過我不煙不毒，可以戒少啲

冇墮落，慶祝重新生
學日文，學26,睇漫畫，玩結他
冇人煩真係爽到不得了

甘你老母